[教育post] 男追女嚟講 會唔會睇男方大唔大膽呢點？

有個男追你
唔好話係好靚仔
唔係夢中情人
總之係第一次印象外表唔差個種

依家有好多男仔都怕追女仔
怕被女方反感同抗拒
追求方式較低調
又要驚唔好意思
怕怕醜醜咁

係未細膽個啲多數不值得考慮？

如果有個男較大膽
唔會怕尷尬
見到面都會笑笑口大方打招呼
講嘢有自信聲線表達內容清晰大聲
行動上比細膽嘅爽朗

大膽嚟講係未點都會加啲分？？

睇對方反應

錢>身高=樣>性格

靚仔+大膽=有自信, 有風度
樣衰+大膽=狗公, 不自量力

唔好講呢啲先
我知呢個世界係好現實

之但係下下都講呢樣嘢
我覺得個價值觀好扭曲囉
尤其成日ban鳩人
你無錢囉
你性格唔得囉
你樣衰你矮你係垃圾
有意思咩？
第一下都已經failure咗自己
咁仲講乜嘢追女仔啫？

我明做人要有自知之明
之但係我唔係個女仔
點知佢點睇我自己？
或者match呢？
自己唔願意行出第一步邊個知？

連第一下都卻步
咁只能永永遠遠停留係卻步之中

我個人都幾欣賞大膽主動既男仔
但講明先
呢個世界都係your face your fate.

木門對木門⋯自己有返咁上下先追女/去追冇咁高階嘅

識女仔真係要好講自信

我覺得睇個女仔年紀，成熟見過世面嘅會覺勇敢大方，後生怕醜就可能覺得太突兀。

會唔會係怕被女方玩,咁講可能正確啲

都係

不過勇敢大方啲應該無咁尷尬
如果細膽嘅話
未開口就已經有道氣牆出咗嚟

男追女
應該調返轉掛

個男咁大膽
個女會唔會驚個男係食家？？

完全唔覺得大膽會係加分因素

咁個男仔見你OK
開始向你追求
陽光笑容
露出潔白嘅牙齒
把聲好實淨好爽快咁問你
「搵日約你食個飯呀」

定係
有個男怕怕醜醜
閃閃縮縮疾哂口咁問
「想…想約你食…個飯…」
然後你答咗個吓字
佢當你聽唔到
就閃開咗當乜嘢都無問過

會心動啲？

想識個女仔 不過冇膽

樣子only + 百貨養百客
有人鐘意怕醜仔，有人鐘意陽光男孩
你比個彭于硬怕怕醜醜約我食飯同王祖南露出潔白嘅牙齒約我食飯
你認為呢???

sad but true

原來都係樣嘅問題…

將心比心,

Ali / 沈大師自信約我 VS
暗瘡肥婆怕怕醜醜

其實男女都係睇外表先...

咁個樣唔得未執下囉
好老實
好多時候都係taste問題
搵個化妝師幫幫手搞下
根本唔大問題
搞好咗
自信心都返哂嚟啦
係睇自己肯唔肯去改變啫

你係要薯薯乜乜
儀容唔得企理
連自己都覺得個造型唔掂
仲講乜嘢識女仔啫
起碼都去轉salon飛個髮
gel靚個頭先啦

大膽一定會加一啲分，但效果好有限，
追唔追到女要先睇你個base 係幾多分，
如果是近零分，我唔信大膽可以加到合格，
如果原本已近爆分，唔洗靠膽追女都會有大把女會倒貼。

所以在膽識以外增值自己，為自己各方面加分才是正道。

咁講樣就好難討論，應該講同一個靚仔，大膽邀約定係怕怕羞羞會比較受落。唔同人唔同偏好啦

嗯
第一下印象大膽係OK嘅
(假設係本身唔識佢)
因為過到第一下印象
之後就結識咗

然後係認識過程中
男方表現內涵先有機會再加多啲分

屌你老母